點解堅持睇淡？沈大師剖白︰股市樓市似足97

師父又義無反顧力托樓市？

麻煩師兄叫師傅交返電費先啦

可唔可以叫佢睇升呀屌

呢期中晒 反而咁低調

蝦蝦蝦

師父

法巴 Jenny

租呢

師傅應該挾到無錢交

我夾100蚊俾佢，快撚啲交

一開口問有無好友追住黎打

燈還燈

今次大師又分析得幾有道理

咁即係升到下半年

呢個我ok

又托市

好一般咋喎

我要求唔高

陰公

樂宜bb

等我做師父對家半年，然後我娶你過門呀樂宜bb